大家最近幾個月星期六日去機場係咩情況

要早幾多個鐘先夠?

預多10分鐘就得

點會啊 封站既話巴士同路面一定塞

唔洗早好多